連登仔挑戰呢個挨唔挨到 20 秒 ?

好正

挑
我係咁兜圈
輕鬆羸

中間穿過收你皮

一拳做低對手得唔得？

廿個鐘都得

上捉上下捉下都唔撚識 仲要穿針

連登仔:

細個果陣就得，果時1米2，而家1米84

想捐窿都難

鬼仔屌打日本仔

幾好呀比賽完笑笑口攬下咁幾開心

對手根本睇唔到我存在

連登仔捱成世都捱到

香港代表都唔差

個黑鬼應該都米九 一樣好靈活

睇落幾好玩

諗起有日本youtuber都有介紹過

好易撞穿頭

@他首

捉依因都比賽

幾好睇
條女係跑得慢之外真係唔太輸比d男
黑鬼天生做賊

幾好玩

其實有真實場會唔會好玩d

鬼佬體格真係好屈機

女

會唔會太傷

係，但如果係香港玩叻個班人一定會串柒柒笑鳩人地捉唔到佢

我覺得香港人玩
會有好多人撞到自己爆晒缸

4:27 JOEY啲平衡力

我廿個鐘都得啦

做捉嗰個

一個反智轉身搞掂啦

人地鬼佬身長腳長

應該會拗大交，死拗未掂到/上捉上下捉下

冇荷冇v冇自解典挽牙

好過電競

香港有無得玩

好撚快

幾正

不咁快速撞到真係會好甘

玩開parkour去玩呢個會好勁

但係一hi到就輸又難搞啲

起碼下盤夠穩陣無咁易跌

有何有V有自解
佢奈我咩何

中間有個黑人好勁 比個欄kick到一野反手捉住

手長腳長又輕盈

覺得自己玩實撞到仆街

屌早兩日都睇youtube睇到呢段片 覺得好撚過癮

香港

以為隻黑鬼係ape

毒撚連登仔:自問走位唔差,我鑽五

比教畜害

明明人既本性係鍾意跑跑跳跳

教撚到呆哂

唔洗做下安全措施既
一仆街都幾係野喎

香港有冇得玩

連登仔不斷而高速形式左腳踏右腳，右腳踏左腳
飛到半空，捱廿秒真係太睇少

見到全部選手都係全程爆住呢跑，再加上咁多障礙物，全力撞上去都幾傷下

起碼帶個頭盔吖

咁撚簡單 兜圈跑點追牙

一開波升上天花板定住

應該成日撞上五吋下五吋 痛到仆街

又幾撚過癮 節奏勁快

有隔牆無穿針喎

D鬼仔個個都好撚輕盈
跑得快得黎又唔會撞到頭果下好野

幾好睇

有無人識真人？

手奧運項目

黑鬼捉人好撚勁
比人捉就差d

lm

這比賽欠缺係因為有連登仔參賽

這比賽欠缺難度係因為冇連登仔參賽

贏硬
利申快撚過火箭

鬼佬真係唔識架喎

有啲人玩到好撚危。個頭撞一撞柱命仔都無

黑鬼真係勁過馬騮

黑鬼笑住玩
白皮拿埋塊面

觀賞性好高

平時練開
dodge charger

射精速度？

黑鬼同joey癲到

其實唔難

Lm

連登仔識走住黎屌

hold唔到 ， 最多10秒

黑人捉人撞襯個背
之後下場企佐係度

識美斯嘅變速，c朗嘅腳法，小白嘅傳控，拿姆嗰種睇準對手行動而出腳嘅攔截，有策略嘅話，踢波其實唔難

好有趣

我用惡魔蝙蝠鬼影再加龍卷風
唔好話廿秒 比夠5分鐘佢都捉我唔到

On9 好撚易撞柱重傷

啲鬼佬有冇撞柱重傷?
港男

捉依因都有比賽

我一拳一個呀同你講

幾過癮 佢地邊爆邊扭 不得了

全部都幾靚仔
除咗frank

感覺上無練過 好容易撞死

傻鳩龍捲要個對手掂膊頭先架

我地牙如可以一野KO

d 手指好撚恐怖

小學果時成日玩 堅持到成個小息

呢d更加有資格入奧運

捉依因強化版，都幾難玩

拖舟轉身可唔可以禁屌對手

多謝巴打介紹
睇咗半個鐘

成場得條垃圾自信柒頭做唔到台主

連登仔就係玩開先怕自己練得太大隻

細個做捉難到仆街

上捉上下捉下無穿針
玩埋何 真係人都癲

不過可能係咁練到跑步

係咪香港地先創作咁多野出嚟
何仲要有咩 自解碰解 痴撚線

好似呢段片咁就刺激好多

節奏好明快
如果可以第一人稱cam睇就正到仆街

點解唔“何“？
鬼仔真係唔識玩架喎

記得以前玩幫捉勁正,範圍一係成個屋苑(不過要好多人玩同做捉),一係其中一座1至8樓,一係一個商場

第一條欄就仆咗街啦
之後上網大叫隻game唔公平,on9,無意義

我一聲「何！」已經收佢皮

咁似以前成龍片打架啲埸咁樣

Ape Escape

黑人有冇嘈racist?

我可以係入面守到老死呀

呢項運動近排開始hit 睇到都覺得好玩

岩呀
得你一個，都無人同你玩